考完留低一個最撚抵補/唔撚好補既補習佬

你留左?

你個名

徐永豪
利申:打手

小華

除咗張櫈比狗屌之外 其他都好完美

係唔知點解佢死都要玩雞砒櫈

以琴日ig live
得cs最有用

現代 Antonia 好好 J

今年幾多歲

Billy Ng

琴日ig 係度答廢話

Billy Ng 同 Kris Lau 都係

所用人係argument 有駁論
所以你寫都要有
咁on9

岀咗成績再講啦
依家吹奏有乜意思
見到ig班學生未岀grade已經幫班名師打飛機就想笑

Hong sir

kris lau
上年靠佢先有中文5**

梗係billy ng同欣c

In Kris Lau we 7s

Cy chau 最抵

點解？

平靚正 又搞笑又型棍

Hong SIR

一定係Kris lai

yy lam，上完一年堂開始有職業性失聰

yylam一定係最伏top 1

billy ng

yy lam

Sam chai

Kenneth

Dr佳

真心
補垃圾Billy悔終生

溫書啦dse雞

In cwsham we trust

Herman Yeung

30頭

幫推 推到無人再補垃圾比利

Billy ng 真係 一條一個skill 去到實戰就冇個啱使 學歷又冇 樣又衰 又唔係搞笑 全堂就瘋狂kw轉字煩膠數字 唔明點樣紅得起

keyword轉字煩膠數字標點陳法拉
keyword轉字煩膠數字標點陳法拉
......

key你老母啊
收鳩皮啦肥矮柒

垃圾yylam

Pchan

年年都有一車車傻仔補佢

雖然淨係上過兩期 但我覺得佢真係教得唔錯
特別係清concept